好攰好辛苦 身邊既人都無哂

利申 final year
父母好早離婚
一向無屋企人理
中三開始晚晚自己食

今年同11年既兄弟反面
同3年既ex 分手
呢段日子又變返成日一個人
係u 有普通fd
落堂唔見都無兩句
到最近以為揾到個啱既人
但feel唔到佢重視我
平時最鐘意踢波
但踢開個隊又無啦啦比人雪 (前幾季都係隊內第一 至第三射手)
平日返完學成日要去補習
Final year又大壓力
身邊無人陪無人分擔 好攰
真係好攰

唔會自殺 純粹呻下

雖然唔知可以同你講到啲咩，但希望你個兄弟會同你和好翻啦，最近我都同你差唔多，感受唔到比人重視，大家一齊加油啦

男人老狗 仲要十一年兄弟 一陣就冇野啦

兄弟搶左你條女？
11年話反就反？

眾叛親離有無諗過係自己問題

如果真係單純我問題就簡單啦
全部都係d好複雜既事
分手係我提出既

兄弟向你表白？

係囉，除咗女同錢我諗唔到其他原因會反面
唔係呢兩樣既話男人老狗搭個膊頭又好返啦

同你兄弟隻揪
大家揪完咩都順哂

我地樂於聆聽你既心事,你既煩惱
you are not alone

破碎家庭係易啲覺得寂寞
i know that feel bro

加油

就係為左佢條女搞到我條女嘈
搞到好大鑊 我為左兄弟 飛左條女
但我兄弟怪埋我

當然成件事既處理我係做得唔夠好
但我唔係聖人 我都有情緒
特別係夾係中間 進退兩難

就算係女我同我手足一個月就搭哂膊頭

勾義嫂

為左兄弟飛左條女
唔係好理解點解要咁做

又唔係單純為左兄弟 但個件事係一個導火線